有冇人覺得自己成個大雄咁

咩都唔掂,學業上又失敗,又冇其他人咁出眾,做咩都渣過人,身邊嘅人都好似有錢過自己,人生都開心過自己咁？

搵大雄嚟比真係影衰佢,佢點廢都有靜香吖

佢有叮噹呀垃圾 要幾多女有幾多女呀？
你？收皮啦

你望下自己間屋，再望下佢間屋

你想好似大雄咁幫人埋單？

至少我都唔係公屋仔吖

大雄間房都大過我屋企啦 已經贏左我一半

大雄嘅戰力高到你想像唔到呀

大雄取都靜宜呀 根本係人生贏家

大雄玩花繩好勁
樓豬

娶到

仲係神射手添

有正常老豆老母家庭，獨子有樓，有女，樂觀

有多啦a夢 有女 有班岀生入死嘅fd
有後代

樓主一樣都無

未有啫

大雄呢個角色好多陰暗面

淨係 有多啦a夢 已經 屌打左

如果冇多啦a夢佢就乜柒都唔係

慘得過佢有
仲要係個曾曾孫俾佢嘅
你有曾曾孫先講啦

人地大雄見多識廣
古今中外 甚至外太空、裙底都去過
你問下你自己去過邊度？

未離開過地球